我想講，DSE衰左，真係玩撚完

咁多人講經話衰左唔緊要，讀書唔代表咩
但我地都知，假設你係窮撚 你就玩撚完了
入到大學已經要乞食 入唔到大學真係玩撚完啦
你話乜鳩識大把人搵到錢 乜乜乜 咪玩啦 唔否認係有 但一定係少數 如果係咁多 你仲洗讀十幾年書去考個公開試?

如果聽日個分衰撚左 你就玩撚完啦

不過 其實你入唔到神科專科都乞食，香港大撚把文學院撚 bba撚陪你一齊仆街

總結:係香港出世 冇父幹又唔夠聰明 都係一齊玩撚完啦

你講錯咗 dse衰左唔會玩完 無父幹才是致命

Agger

聽日衰左玩撚完啦成世

上年已經衰左

真話係難聽d